覺唔覺𠵱個就係今是今日香港嘅情況？

以前，會對不公嘅事物主動發聲

近年，只會任由你哋發聲、洗板
繼續視而不見，扮睇唔到聽唔見
今年或者之後，你可能連出聲發言都冇機會

你可能覺得有錢嘅，出錢咪可以換一個發言權，一個出聲嘅機會囉。但你又會發現出錢嗰班人，換返嚟所謂嘅發言都係附和、用嚟換取苟且偷生嘅生存權。

好多人都想逃避一時三刻，去一個無憂無慮嘅完美世界。
但係現實上，小至出街隨時畀狗搞，大至中美新冷戰格局。
生存喺香港真係避冇可避。

仲有一絲遐想可以逃避嘅，重返正常生活當冇事發生過嘅，同一年前嘅離地港豬有咩分別？

希望明嘅兄弟，盡力去做，罷到嘅罷，幫到嘅幫。
身邊終有一班淺黃，中立，港豬。但𠵱啲唔代表等於我哋唔堅持落去。有多餘錢嘅就sub下黃channel，唔好拎咗嚟課啲冇用嘅嘢。

強烈建議美國 >立即< 暫停香港關系法!!!!

好難想像日後既言論同人身自由會被打壓到咩程度，雖然依家都已經就來貼地，但係都仲抱有希望，因為唔想連小小人生曙光都冇埋